<DOC><METID> 044 </METID><ID> raw-data/TG/gjxw1007.19 </ID><DATE> 1994 10 07 </DATE><HL> 一架美軍直升機在韓國墜毀 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>中國國際廣播電臺記者羅俏報導：一架美軍直升機６日在韓國墜毀，機上５人喪生。<p>韓國國家廣播電臺報導說，這架UH_６０型直升機是當晚在韓國中部忠清南道上空失事的。飛機失事前因觸斷電線，發生爆炸起火。機上無人倖免於難。<p>外名：CHUNGCHONGNAMDO<p>今發１６號稿《克林頓對……美軍發表講話》中“諾福克”的外名應為NORFOLK<p>（駐美站稿琛編發７／１０y9）</TEXT>
